如果為左拖女仔手而出黎真係好cheap

出黎係要爭取五大訴求啊

你個名

睇完個名，明白了

我係咁cheap

又點？？

屌你

點呀

就係咁cheap，吹呀

今日特赦 出黎唔係cheap
毒撚即刻同我出街！！

Ok

如果有呢個機會我一定會cheap一次

咪撚講埋D on9野

得你係咁諗又想屈鳩人

你就on9

死cheap精

你係出黎拖仔